龍格堡似唔似漢堡包名？

次次聽都諗起龍蝦漢堡

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔似。

靈格風

食過洪金堡 黃金堡 蘇甘堡，味道一般

皇室堡

蓋世寶

撚啫波

麥克華堡

米杜士堡

龍格爾